去過一次既台中又去求推薦

之前去過五日四夜
去過高美濕地
悟悽魚港
溪頭 妖怪村
九族文化村 日月潭
逢甲 一中夜市依啲
今次去四日三夜有無野推介下

上清境啦

不過大雨過後d路好似

我都驚... 所以廢事博

推

清境無想象中咁多野玩. 可能我去得一日

6月20去清境
唔係自駕會唔會無車上

巴打有無諗過彩虹眷村 日月潭 合歡山
我黎緊第一次去四日三夜
好驚去唔到清境

咁仲有咩地方去 四日三夜

眷村唔係好建議 因為佢維修緊 得返幾塊牆比人影

同清侶去既話 東海大學都幾好 可以影下相食下野 當行下拍下拖

上個月搭咗成個鐘車去 得幾面牆唔知做乜咁 伏到喊

我都幾鐘意東海大學
人地讀大學好好feel

記得果年我去
年三十果日, 成個場得幾丁友
又大又靜, 靜到你驚
但又幾好feel

台中好撚悶

黎緊會去集集玩卡丁車

其實就唔會冇車上清境既
我自己就係干城站買套票上去玩
我又唔覺d路有問題
搭緊車search天氣仲話12點開始落4個鐘雨
結果到我走都未落
利申 琴日11點去到

唔係搭巴士上去架咩？

干城站係旅遊公車站
你search台灣好行 清境 睇

Thx 巴打

彩虹村星期四去左 曬到不得了 無乜遮掩 得番一半野影
清境就星期三去左 客運得朝早840同下午1240 要留意埋會唔會有綿羊秀同馬術秀 羊就好似六日先有 去清境條路根本就冇事 可以安心搭2粒鐘客運上去

東海大學 路思義教堂

中華夜市..得野食..但D 野好好食

我黎緊下星期都去台中 會去清境
想問由山底行上去清境農場係咪要一個鐘
大熱天時妹熱 有冇交通公具上去

彩虹眷村好伏咁

清境搭南投客運唔係有好多班次咩

一個鐘都兩班

上次去咁岩有架uber起老英格蘭落客，即call上山

清境好正
無車又想方便就包的
我包左架機場開始岀發，2日1夜，大約8000twd
佢會帶你去景點，同埋介紹你去唔同地方
上次去左地震紀念館同寶島時代館都幾特別
另外去到清境記得凌晨join團睇日岀
車上有羽絨借，400台/人
⼀

真係正

合歡山真心無興趣 今次一行十個人 同埋又唔係果到附近住